<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Hugo Blox | Мой сайт</title>
    <link>https://victoriashangina.github.io/tags/hugo-blox/</link>
      <atom:link href="https://victoriashangina.github.io/tags/hugo-blox/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <description>Hugo Blox</description>
    <generator>Hugo Blox Builder (https://hugoblox.com)</generator><language>ru-ru</language><lastBuildDate>Mon, 17 Mar 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <image>
      <url>https://victoriashangina.github.io/media/icon_hu_645fa481986063ef.png</url>
      <title>Hugo Blox</title>
      <link>https://victoriashangina.github.io/tags/hugo-blox/</link>
    </image>
    
    <item>
      <title>Моя неделя</title>
      <link>https://victoriashangina.github.io/post/02/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Mar 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://victoriashangina.github.io/post/02/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;как-прошла-учебная-неделя&#34;&gt;Как прошла учебная неделя?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Привет! 🌟 Эта неделя была довольно напряженной. Особенно запомнились лекции по алгоритмам и структурам данных. Мы начали разбирать сортировки и исследовали их сложность. Надо признаться, что было сложно, но интересно! 🤓&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Также начались новые лабораторные работы по программированию. Ожидала, что будет легче, но на практике пришлось разобраться с множеством нюансов. Думаю, что к следующей неделе я освоюсь лучше и буду более уверена.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Надеюсь, что на выходных удастся немного отдохнуть и подготовиться к контрольным, которые уже не за горами.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;А как прошла твоя неделя? Давай делиться впечатлениями в комментариях! 😊&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Моя неделя</title>
      <link>https://victoriashangina.github.io/post/01/</link>
      <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://victoriashangina.github.io/post/01/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;итоги-недели-маленькие-шаги-к-большим-целям&#34;&gt;Итоги недели: маленькие шаги к большим целям&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Эта неделя была насыщенной! 🔥&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;🖥️ Разбиралась с &lt;strong&gt;структурами данных&lt;/strong&gt; и &lt;strong&gt;алгоритмами сортировки&lt;/strong&gt; – оказалось, что быстрая сортировка действительно быстрая, если правильно её реализовать.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;🎯 Освоила новые команды &lt;strong&gt;Git&lt;/strong&gt; – теперь увереннее работаю с ветками и конфликтами.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;🤯 Решала сложные задачи на Python – после нескольких часов дебагинга начинаешь по-настоящему ценить логику кода.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;📚 Параллельно учила английский – техническая документация на английском уже не кажется чем-то страшным.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;☕ Немного выгорела от нагрузок, но восстановилась благодаря хорошей книге и прогулке на свежем воздухе.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Вывод: даже если кажется, что не двигаешься вперёд, оглядываясь назад, понимаешь – прогресс есть. Главное — не останавливаться! 🚀&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
